我愛的不少 遺憾也不過是

並沒法使我的心這樣跳

北鼻你怎ㄟ穿尬這尼辣 看到你整冬天攏抹畏寒
我是正港純情的查埔孩 拜託你麥擱調剛給我引

我愛的人 不是我的愛人